又話全民口罩，但係街見到得幾個戴

除左自己之外 得果幾個戴

帶完政府會理你？
倒不如我晚晚出去好過啦
夜晚上完豬嘴訓醒又口罩
俾我抖下氣